[
    {
        "randomId": 203
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    }
]